白禮頓門將：我要阻止曼城奪冠 這樣能留名青史

所有10場英超比賽都將在最後一天同時開賽，榜首曼城將面臨馬修·瑞安所在的白禮頓，他們必須取得勝利，才能成為十年來首支蟬聯英超冠軍的球隊。

但是這位澳州國腳有其他的想法，他承認他不能停止思考七年前的最後一輪，當時QPR正處於倒數第四——這正是白禮頓目前的位置——就差幾秒就能毀掉曼城的冠軍夢。

0

「最超現實的事情是有朋友和家人是利物浦的支持者，我現在有機會對歷史產生如此大的影響，」瑞安說。「我不禁回想起幾年前曼城隊與QPR的比賽，他們幾乎製造了最大的麻煩。我一直在想像，希望在這種情況下，如果再次出現這種情況，我能做出最後的撲救，從而影響比賽結果。如果你能做到這一點，在類似的情況下，那將是我終生珍藏的記憶。和我一起長大的幾個朋友一直在給我發短信。我想得越多，就越能記住我收到的信息！這可能是最超現實的事情。現在我在這個水平上踢球，感覺很自然，得到的經驗越來越多。但事實上，這是跟冠軍有關的比賽，這事關重大。我還記得幾年前關於曼城和QPR比賽的大肆宣傳，以及整個世界是如何投入其中的。很高興能參與其中。如果我們能毀掉他們的派對，那就太好了。

又想損人不利己

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

事情是有朋友和家人是利物浦的支持者

這就夠了

瑞安

係咪想過底去猁咋？

加油

想笑死人咩..

咪係 以為自己巴塞?

澳洲好多利

通常咁講都燈

係咪ryan
幾勁

最多廣告最受歡迎

收撚皮啦

唔係好多人話19隊都唔想痢拎英超架咩
搞乜隊隊都搏老命想阻鏝呀

咪橙啦
DLLM

總有啲弱智 想螳臂擋車

唔係針對鏝嘅
只係咁啱自己隊波有份踢一場咁要嘅賽事
應該係足球員都想做啲野令自己出名

當然我唔相信白禮頓有能力阻到鏝

君子之跤話佢識既反利先係真
咩調查領隊球迷講乜都係假

點解係咁比利迷希望

屌 利記都拎歐聯啦 仲搞鏝城咁衰

係咁勁就唔洗差d降班啦

正想都想係歷史上留名啦

死守

又抄名又抄圖
你都幾撚on9

白禮頓 = 湘北
曼城 = 山王

人地出過國 小心d入黎咬你

咩損人不利己

損人利己

出名唔係利益？

講完呢d野多數俾人中出456

白狗個龍門自曝其短

希望幫到我利手

我好能驚牙

一間唔小心派左膠 應該會比利迷...

分分鐘 狼隊都過唔到 輸自己啦

講到底佢係痢

呢個真

笑撚4
差啲打英甲仲好意思講呢啲

有暗花
點為不利己?

暗花
阻到有錢收

暗花呀

為錢者

客其他確定

講真白禮泊大巴 曼城可能會失分

弱智都識上連登

想笑死人咩
冇左R聯仲唔屠鳩你死魚腩咩

留明睇鞭鏝狗屍

咁能串，我地鏝城就入能夠你十球送你一程

認同

一陣比人炒456就好笑

利記雙冠

英超好似未試過最尾一輪失冠

多麽蠢的蠢豬

都護咗級，點送
輸十球會扣分？

通常講完都大敗

咁樣叫損人不利己？不如直接頒獎俾鏝好冇？

講完呢啲野 我買定4:0 5:0 其他波膽先

面就人地比

利記努力左咁多年，真心好想佢地今年得到佢地應有既成績

兩個亞軍

講得ed 多數比人456

點睇都係阻利破處威d啦

ryan幾勁

問左狼隊未?
和都拎冠啦

你地明唔明架, 和左鏝有暗花, 幾個月人工, 比你博唔博

留名睇三分已失波

講就咁講，但上次鏝失分就係對紐卡素

狼隊都係咁諗

暴城第一個盃咪搞到暴聯失左囉

唔同,曼城主動

又燈

Aguero 數佢幾粒

下場就唔出佢

真 高普就醒 開波前話光榮出局
轉頭就炒9疤狗

理得你點講
利本身都會輸狼隊
你贏鏝佢哋照捧盃

正解

睇黎利暗花十足

把自己看得那麼高

鞭都廢事
利打狼隊都可能失分啦

想笑死人咩 當自己范俊業？

布力般攞英超果年

利主場 唔像無恥曼咁 係度放水(雖然本身都廢)

當年英超還是22隊的年代，戰罷41場，布力般流浪89分排第一位，曼聯87分排第二位。最後一輪比賽，布力般流浪作客利物浦，而曼聯作客韋斯咸。只要布力般流浪勝出比賽，就無須理會曼聯的戰果。但足球經常出現戲劇性畫面，偏偏布力般流浪輸掉最後一輪生死戰。在舒利亞先入球的情況下被追平，在90分鐘，利物浦憑列納的罰球反超前，最後利物浦全取三分。當布力般流浪球迷做好最壞打算，以為球隊將冠軍獎盃拱手想讓與曼聯之際，另一邊廂傳來曼聯亦無法取得關鍵入球，在煞科戰失分，令布力般流浪成為第三屆英超聯賽冠軍。

li D po居然過到兩頁

都冇失冠

你就好，對鏝
我地軌早幾季對痢
俾痢狗屌到今日

通常咁樣講完都會被人入返十粒八粒 睇路啦

要唔要訪問下狼隊球員會唔會讓三分

諗起depay 歐聯小組
未踢前成班人笑佢on99
最後

白禮頓和到曼城我請N賓幫我龜頭針灸添啊

通常咁講就會大敗

有冇link

1-3

收皮啦以為自己邊個

阻條柒咩

傻西

垃圾

謝賢： 早叫你番屋企收皮啦 跳番part 舞先.jpg

排17仲咁多野講

死全家啦咁都阻唔到

失夠4粒

呢件廢龍斷手啦

果然比人456

呢句真

咩話？！1:4？ .jpg

真係456

又bin

97分亞軍先係留名青史

佢都係撚下猁狗姐其w

Binc

入到一球好叻架喇 比人打咗幾十秒丁

死垃圾，456

條柒頭立flag立到

全世界知你柒啦